其實飯民要立法會過半唔難

只要保皇黨有幾件直選既坐監或者死左就得了，死就無能為力姐，想佢坐監咪搵下有咩可以做囉，果十幾萬人工唔要黎查佢地做咩犯法野，淨係掛住去意大利honeymoon